有件搞笑野想同大家share

痢以為自己有機會拿歐聯